戀生花也是你 風之紗也是你

怎稱呼 也在這個世界尋獲你

你哪裡 是蝴蝶
然而飛不飛一樣美

明年今日？

英國國歌

郭富城既弱

我叫你柒頭傑～
家鄉家也是你 巴西龜也是你😭😭

UP乜鳩

花花宇宙

On9 未聽過首歌學咩人入來

問你UP乜鳩啊

00後？

係又點啊 屌你老母

死老野 利申10後

Block 咗個00後啦，仲同佢講咁多做咩

死𡃁仔返去飲奶啦

( Show Blocked User - 死消失 )

好撚型

人如其名
柒擒柒縱

柒撚到咁真係好難得
俾啲心機啊你

2000年打後先出世注定冇得型

隨口鳩嗡兩句就當真
屌你老味啲智商低撚到
咁撚柒蠢就躝返去香討啦傻鳩
我上高登果陣你都唔知出左世未啦柒頭

又要( Show Blocked User - 死消失 )又要覆
都唔知你個on9仔到底想點

00後都識高登